中五算唔算小童？

中二算唔算長期病患？

小六都算

我想去一個叫中二里嘅地方><

唔知 小童與否應因年齡而定

中五夠16可以扑野生bb了 仲小童咩

算 搭巴士可以坐兩個位

我喺澳洲嗰時算。。

死唔八婆！！！

心態上係小童理得你中五定五張野都仲係小童

冇位呀冇位

過煮啦死肥佬

死八婆 挑釁我

你除咗呢句仲識啲咩啊

個位我用左100蚊買左

我係啊yeah✌🏻😝✌🏻

中童

咁咪兩個位囉-,-

我考完會考

咁多新會然

大同

收聲啦 死58婆 死8婆 死8婆

愛在記憶中找你

係啊我係啊-,-

方大同學